其實本BNO除左打飛機仲有咩好處

無知一問
特區護照好多國家都免簽
咁BNO呢
我有但係過左期好耐

無嫁 千奇唔好續

講就講bno免簽證國家多個特區護照
但睇返啲國家嘅免簽證條件
多數都係特區護照有 bno無
就咁數都數到俄羅斯/土耳其/杜拜三個國家
所以唔明bno嘅免簽證國家係多係邊度
利申先 依家去旅行都係用bno
無續到特區護照

使乜咁認真覆
負評咪出返去囉

好 聽你講